Aby zbudować należy użyć "docker build -t=bibmaker_app .". 
Kontener uruchamiamy poleceniem "docker run --rm -it -p80:80 bibmaker_app" będąc w folderze "lab2". Następnie należy uruchomić przeglądarkę i wpisać "localhost:80".
